毒撚扮工秒回

#2

早晨

。。。。。。。。。。。。。

屌 咁閪快

搶我

我

又係2秒

瞓

tg傾 氹你訓教

我無野講 想喊

一個鐘

對唔住

追我未

氹我okay?

即刻拎電話出嚟話:喂bb 我黎緊 錫翻啦

冇人夠我慢

快啦

okay 你留tg
我今晚唔訓氹你好冇

好熱鬧 搞到唔想瞓

屌你

好

快乜

只怪自己

幾時tg我

唔瞓唔得

唔做主動

Now

錫返

咁我追你

唉 比人鬧

傻鳩樓主又叫人做弱者

快

我以後唔咁快
我會熄咗樓主條撚樣通知
對唔住

now

-0-0

Tg我未

快啦屌你

sleep is for the weak

希望你追到

追唔到88

喊比你睇

原來我冇開佢通知

tg傾

冇人搵咖

係

tg ing 你未覆

教精你

盼望長眠

出名慢

樓豬

知咩事啦

拍片

but me mo sleep

做我男朋友

奇奇

好想咬你

快啲

我先係

傻西瓜

真係留左 笑

屌

嗚嗚嗚

我就係咁傻

我sleep

當我死

真真假假

Ok

我太純

go lo weak

Come on

行快左半步

推得好快 個個都未瞓

細力啲喎 我怕痛

嬲豬

純情男 抵讚

傻小子

我都想訓

我女

打完機未

想4

我都女

一齊

我又要留tg

你男

你又知?
打左成日 頭都痛埋 準備瞓

你多女炸

4點la

死厹 我屌你老母
忍你好撚耐 明知人地有男朋友就死撚遠d

摺撚埋啦你老母臭閪

又bin
小心有人mon po

知道

hi

我眼瞓

藍字我以為我有機

唔是咁的

是撚但

乜

早抖啦

啱我

快樂未

仁子

樓豬今次我撐你

未呀屌

小癲
你係咪傻咗

已覆

可唔可以要第二個名
唔鍾意呢個

我愛你

正

hea覆

仲有幾耐

徒弟仔

甜子

Love u bb

美子

都ok有個仔字聽落得意啲

搵我咩事

天日再搵你

有冇你咁得意先

又得姐

唔通我真係襯唔起個美字

唔洗氹我
咩企圖

我學緊

未Fc

我冇企圖的

okay 訓

巧

我要攬住訓

可摸耳叫連仔幫手del留言

段嘢邊個講先

都係無事啦

仲唔熄燈

又講啲唔講啲

See u

Ok nite

我個心

你死心啦樓豬好撚多女
我啲女都比佢食哂

呢個天氣瞓覺唔舒服

會唔會開抽濕機

點解

我學唔到

抽緊d衫

潮濕 周身唔聚財

咁你飲下去濕茶或者煲啲去濕嘅湯
應該係你本身個人身體入面多濕氣
濕氣重就自然瞓唔到

難怪我瞓唔著

瞓
起身傾
愛大家

中醫撚。。。

你係咸濕

中醫話我好虛 聽日問下佢我係咪濕熱先

早抖

愛你

樓主講

你都瞓得唔舒服？

我覺得女朋友諗嘢好細個

你都唔知我想講乜咩。。。

你有睇開就問下喎
咁唔好亂咁飲去濕茶
自膠

醒鬼左

又有啲焗

濕笠笠咁

你想講嗎
你想講嘅話我就一定會聽

直踩！

byebye冰冰

多汗

我frd讀中醫 順便

再瞓

去食早餐

抖氣會唔順

咁你話我知得唔得

咁好 中醫要讀好耐

冬瓜茶！

依加先知驚？bin咗咁耐

想！就係。。。四點半就訓！

準備換ac走

哇

四點半就訓 講完

咁下次？
我等你

我都係 又會咁啱嘅

早得濟

我都係
一諗起爺爺就醒左

肥仔係咁

仲要鼻敏感 有啲辛苦

見佢讀得幾開心

快手

又話唔訓

好好笑

佢成日呃人

我地心中都有個人

真

扮 聽朝起身飲茶

有冇多個

攰了

會唔會好多夢 個人軟lala咁

好 只要你肯等

又話唔走
又係呃人

我日日都同自己講聽日就會有女

我肯
抄埋你ID

冇
見我依加要用人嘅就知咩事啦

聽日返工

我都要返pt 返11點

除衫訓囉

夢就冇乜 攰就有嘅

你呃我先

乜pt

我呃你啲咩

我返10

乜閪野工返呢個鐘數...

怕凍

又話搵我

咁應該正係濕氣重 利申 9up

保安

呢句都係大話

翻乜

我日日都呃自己

Merci arsene

on999
Pornhub死左ser
我想睇鹹片啊屌

咩pt唔講啦 但返得好開心

咁早啲訓 唔好陪我

可能係 真係唔知

pornhub無乜VR片

陪多3分鐘先

Thisav

你放咗出嚟咁多人搵，唔啦。

低清

+1 睇緊自己住嗰棟 不過冇人工

冇響過

ptgf

對vr冇乜興趣

睇得多會空虛

聽聲

我睇屋企門口

把聲都拆過人

仲有2分鐘

自宅警備員

半夜三更自己一個望住個門口 有d恐怖

時間過得好快

房門口都ok

運用閣下嘅想像力

Is

諗住同啲住客拜年 仲可以呃利是

用念力打飛機

Me is

我哋完啦

Sleep

有幾多

To be continued

jable.tv
jav777
av01
myavsuper

有幾多口罩？

唔信

門口狗

得480

係瞓教算

推得咁快

說好的通？

好驚瞓咗起唔到身返工

原來你講緊佢

好耐無見

假阿confirm

好耐咩

想你carry我傳說

佢有波教未

尊重啦

70歲都要人番工

又話會再教

等緊阿仙奴

躝啦

反雲狗落地獄

屌你家姐

走啦波台狗

有5會？
你今朝先話回家

一齊番波台

想帶1,2個返去

有冇互射

冇衝突 有女一樣可以有仔

有女有乜問題

訓唔著呀

又話訓

懷念爺爺係咁

come with me

晚晚報夢比我

爺llm

無爺爺阿仙奴什麼都不是

弱智先反雲

moriarty無死

呢度好廢 冇人講野

班弱者瞓哂

班垃圾

無訓
宵夜拖到變左早餐

咁先係強者

早晨呀

早呀

早晨牙

好呀

屌 腥錯錫錫 我收返

笑

好耐冇見

邊個係弱者？

仆街起你底先知屌 我重諗你邊位

瞓未

想食早餐

頭先5點聽到雀仔叫 乜睡意都冇曬

我3點幾訓醒

早

我地可以一齊打麻雀

join

arrived

970X埋站喇屌你老尾！！！

屈機

都得

仲唔訓

朝朝見到你都未訓

瞓啦

我想調返啱個鐘架

快訓！

晏就食忤好

去kong u站食彩

終於到金鐘

下

kong u station b2 exit
出嚟向前過咗馬路再向左過馬路
向前行一陣有條巷仔
行到最入就係彩

有冇邊隻潤唇膏好用
明明有茶潤唇膏 但個嘴都乾到甩皮

木瓜霜最潤，但唔知你接唔接受到
DHC都好用

唔知你接唔接受到《咩意思 係陣味難頂定點

想試dhc好耐 但一直都冇買

夠用個幾月

好似凡士林嘅感覺

琴晚搶到一盒比屋企人

Morning

Me can

好撚大雨

咁我都係試dhc算

行雷閃電

係呀，你地上面係咪都好撚大雨又風

係岩岩勁撚大聲

係office睇唔到出邊唔知有幾大雨

留個靚名然後深潛

今朝打雷

早 比啊媽嘈醒

早早

唔通你係我啊媽

今日有咩do

坐係個位就黎訓著

出街洗錢加食飯

就食lunch架啦

頂唔順了我想訓

0.0

又變紅

第一次

佢紅底

準備去銀行入數
又要用生命力去硬接

我餓到個肚就扁

轟牙

上水未

好撚悶

宜家上

好想飲珍奶吖！！！！！！！

公務員？

驚驚

我都悶

又訓醒

食饅魚飯

我都想

去買未

我都係咁話

今日連登D po 悶到仆街

食飽未

有我在

食意粉

等你開返個有趣啲嘅帶旺個氣氛

我都好想

日頭係

圖？

你開

諗住叫熊貓

勁驚

食緊咋

麥皮

飲！！！！！

我真係覺得一芳嘅黑糖珍奶 凍/熱都好飲

佢啲珍珠都唔煙韌嘅

一開po即沉 要轉account回自己不了

人大左 飲珍珠奶茶會走軚

你煙韌啲

我都好想飲

咩係走軚

我唔係煙韌，係卜卜脆

屌到你啪啪聲

飲啦

煮緊麵食喳我屌你個閪

Sor 你唔屌得

買得黎送得黎差唔多時間飲到

煮麵都要屌我個閪咁撚惡

陣間可能三點幾嗌

珍煮丹最好飲

岩岩食完

煮比我食

係幾好飲嘅，但佢係黑糖鮮奶會有啲漏，我會鍾意飲奶茶/純茶多啲

我更驚

上堂

你弱者

咁我屌到佢啪啪聲

醒咗兩次

大C BB

你加油，等睇你屌女屌到啪啪聲

好耐冇飲

套韌咬到好攰-.-

.

鍾意聽住訓

就得
尋晚交心所以冇上水

仲係好大雨冇得出街:(

嗨

好大雨冇得同隻狗去街
跟住一起身又肚痛
真係恭喜我自己

黑色一粒粒果D車胎

係時候要飲下

唔會好鍾意咬珍珠

咁咪好傾多啲計就得架啦

痴線點解要咁形容

打機打咗成朝
突然好撚多嘢做

究竟幾憎一個人先會連連登AC都Block埋

有試過完全封鎖

好啦好啦

咩感受

你講點解block?

因為唔想見到佢
又會諗起以前
唔係憎佢嘅 但就係唔敢面對

算啦 起碼佢仲有係連登活躍 我仲有途徑知佢最近過成點
足夠了

唔識

活躍到個個po都見到咁濟
先block

呢個course practical course嚟有用

？？？

我都真係好耐冇上過堂Sosad notes都不願睇

咁皮鞋囉

呢個course唔讀好啲第時我出醫療事故😂

送比牙妓聽嘅
傷痛失意又再嘗試
最緊要自信自愛面對甚麼輕鬆處置

睇黎又係我冇理解佢感受
我太渣了

謝

叻囝嘅

痴線，明明珍珠咁好食俾你講到咁

不過好想搭兩句嘴

sorry囉
之前唔係話用車胎做 搞到我咁多年都冇食

咁大乳但落雨好好瞓

我戒咗出街

你冇乳

屈機到

未食嘢聽唔入腦

我有肥仔波

自推十連咪得

Ok明

早起之鬼

牙盼

肚痛咗有冇半個月

有咩玩

Block得你就知咩事啦

Sad but true

靚仔

香港嘅應該唔會掛
不過有塑化劑就應該係真

快食

Where

天仁

嗌咗 最快40分先有

你上咩堂啊 online ?

比憐機啦

係呀

相信自己
比啲信心

會嚇親你

諗嘢諗到肚都

我都唔識

online 都抽人？
點讀

我個frd dse 數學4 stat A+
所以唔使驚

點解咁先進

原來仲有互動

我仲以為係睇片添

Op

其實我唔太驚呢科

我科stat係鳩鳩Stat

想睇

我好驚

好先進

搵你啲組員救命啦

咁你要食啲嘢
可能你平時太小食嘢

比人對住你個口罩打乞嚏?

你好

無胃口食 瘦返少少

我驚你多啲

入咩

唔好喊 再喊就會再濕

屌 唔知點算

做緊咩 要係室外留幾耐

其實dse同大學啲野真係冇咩關係架咋

個Lecturer好廢

冇
佢自己咁同我講
佢話我冇估到過我數學原來咁好

cityu

公司附近無，好sadddd

自修是常識

好驚

出去搵個朋友

其實係咪冇人返緊工

點解英文咁差
冇追po
中小學冇讀到?

出外靠朋友
叫你個friend 比2盒fd你

情人節去邊到好

家

唔夠罩用？

有咩餐廳好食

我都想快啲畢業出嚟揾錢

sodamn chicken

無帶多個出去

希望有啦屌

炸雞。。？

我自己就睇youtube學英文
仲有睇波
聽下歌咁
我覺得最緊要係令自己浸喺英文到
咁嗰啲collocation呀tense呀嗰啲慢慢就會唔洗諗都可以做到啱

每次出街記住帶多最少兩個

做到退休
做左4年野 開始懷疑人生
除左錢咩都冇

揾啲嘢學下

頭2年有學
成人班全部都好貴
學野真係為左識人

學過啲咩

仲有呢

有冇話location呀，prefer wt cuisine 咁呀

浪漫的

棒球 皮革 品酒 健身
好撚曬錢

我自己中意睇籃球
就聽佢啲賽評噏，練聽力
細個淨係知佢哋喺到yes yes yes
依家全部聽到哂佢地噏乜，姐戰術嗰啲都聽到
不過都花咗唔少時間
最緊要係揾到啲有興趣嘅嘢切入去

英文係要長時間浸長時間聽
揾D自己有興趣既野聽

短時間好難的

哇除咗健身呢啲都幾貴吓係真

A0幫唔到你了

所有野 一有個成人班就貴到仆街
趁有學生優惠好報多D

品酒呢啲有錢人玩意
好奇皮革係學啲咩

philo

好似中小學va咁
買好多學習材料
之後整銀包囉

比心機🥺🥺🥺

可以
揾舒服嘅方法就ok
慢慢嚟
唔急得
理解好重要
不過講真語文嘢有時唔死背爛記都唔得
姐例如he she it後面嘅動詞present tense要加s嗰啲rules
都唔知點唔死記硬背好

幾得意喎
都想試下玩下
整個送畀女實冧到入心

呢啲慢慢儲
首先要踏出comfort zone
迫自己接觸多啲英文
例如將手機語言轉英文嗰啲
你肯付出
揾啱方法
一定會有成果

冇

自學

放工

我返緊

自己整嘅銀包真係好fit
你諗下又係親手整又有心機
最緊要係用得着
屌你個閪越諗越fit

我喺床到瞓緊覺

屌你老母我都想瞓

喂呢張圖好柒呀

重有1個鍾

同我瞓

佢收7😂
正7頭

哲學家

做咩的

我都廢緊 堂又唔係好想上 覺自己好冇用

我收7

多啲上黎傾計

屌你先係柒頭

我瞓教會打人

扮工扮到好眼瞓 有無人同我講野

都叫你唔好飲咁多車胎水
壞胃

hi 做緊咩

唔飲嘅話我會唔開心

對住部電腦
好似保安咁

係，呢幾日少左上黎

你好 好悶呀嗚嗚

望住啲working唔想做 絕望

食下零食補充下糖份

收工喇

學我開返本小氣簿

upload上黎幫你做禁D

開左

點解呀
你唔想理我

你諗下每飲60分鍾
世界上就會少一個車胎

又嬲
好難捉摸.jpg

屌😂😂😂😂😂嗡乜撚😂😂😂😂😂

今日做尖減番！

一張working 一個口罩 deal?

會肥死

不嬲嬲緊

思路正確
一諗起車胎就唔會飲咁多

如果世事咁易解決
你比D口罩你老細
咁咪唔洗做

咁起身郁下！

今日去做啦

點先唔嬲

foodpanda 好撚串

咩事咁煩

但我寧願做多啲運動，都要飲珍奶

讀書玩居多
大學果陣冇咩點讀過
係考試果2日print返D note
出黎做野 以前既只係回憶

睇心情

垃圾桶

等緊收工

屋企

串到

行下先 做緊咩

張床要人

51 mins

諗緊同你既將來

咁我比成盒口罩老細
唔好催我交貨就得

Testing

好啦 唔嬲

真 blacklist

我係未知

冇啲耐力

用多啲body language

好乖

想點

去去去！

屌女

好直接
要幾多個人！

讚你都唔得

放工就去

黎呢到報到

自己張床要自己人

same 最快都11點先熄得電腦

一定係咁

姐係叫自己人就上得？

真係做尖就睇到？

唔想要膠

7點

長期係到

點解要11

你唔想咁就算啦
你快樂我就快樂

空氣炮

咁掛住下我先

因為要OT

小別勝新婚 我同意

渣

慘

叻

咩

咁繼續嬲

咁辛苦

呢個時勢仲有咁多嘢做

6點之後
依度既巴絲打都係condom

旺角。。。。。睇牙

攤左喺度

係咪即刻諗住幫我做

Peak season

Audit?

我公廁仔

坐咗係到

可以點幫

525

咩工種

瞓咗喺度

食咗蛋餅

好眼瞓

乜都唔洗做

終於解脫

自己人由我黎定

一定有，爭在質素如何

好餓 死啦 成日食下午茶會肥死

你好乖呀🥺

咁你重上連登
有撚排你做
口罩都幫唔到你wor

🥺🥺🥺🥺真係咩

自己做啦

但其實好危險 個個都無口罩

定係想claim ot錢

想做尖

咩 分享下

肚餓咪食囉，我做運動係為左食

佢打完丁
得到解脫

唔呃你

Ho

連登仲多大隻仔睇

忍緊口

有人戴口罩做尖

做啦

快去操女

我又打下先

豬咀都見過

唔忍得幾耐

想比女操

忍到食飯 我發覺我胃口大左.....

有鳩絲打

真呢 where!!!

連登有女人=笑話

來操 每天都要操

why not both 已經claim左
大佬好悶 你返咩工咁得閒

測量

只可以講 學識左好多野 過左一段好特別既時光

我都啱啱經歷完

係街見過，尖就無

試下少食多餐

講黎聽下

我都係 乜咁岩

我去果間有啊

Ummmmm

跳咗出黎 擺脫咗啲麻煩野
個人睇開咗啲

ummm點試 我依加
0700 早餐
1130 午餐
2030 晚飯

1700收工就餓

些牙?

你同你呀爸都係男人！

開po問
之後就好多自拍

你唔同我講

唔講得

不了

屙屎?

恭喜晒
係時候珍惜返實實在在係身邊既野

好悶

想聽！

岩岩屙完屎?

你都係
講得好啱

同我傾

傾緊

返埋聽日連放兩日
終於可以正式休息下

有樣野拖咗好耐都冇做
明知要咁做但係咁拖
前排終於搞掂咗
個人開心咗好多
都比呢樣野纏繞咗好耐

一返工就休息緊

我又食

咪咁核突

見我

求detail

點做到

我人生既麻煩野得依樣

見到你開心我都好開心

如果想開心為什麼需要等

測量咁hea既咩

感情事？

唔係點有咁多大白象

我都起碼連放1個禮拜

我都想翻呢啲工

最正係 返工放lunch既時間 同個市一樣
可以炒股

有無人覺得自己唔會搵到女朋友

覺得自己唔會搵到男朋友

我這樣討厭 她卻完美如此

Sorry 只可以好含糊講下

係對方幫我一把
真又好 假又好 點都好 好多謝佢

唔見我個心仲痛

我眼睛想旅行

又去咗放狗

幾時放埋我

我諗起杜汶澤

最後係你比碌鳩女含

tg

咁我接受你

代佢多謝返你

冇女

收兵？

對

近我

fast

有錢有女

好有可能
比條仔拒絕完對自己好無信心

真真假假都無所謂
如果係真 真心祝佢地幸福快樂
如果係假 做咁大場龍鳳想我放低 如果我仲唔領情就真係太渣了

Btw 佢應該睇緊

如果肚餓就食啲健康啲嘅零食，例如果仁嗰啲

果仁唔肥喵

咁會不停咁食嘢

去旅行搵鬼妹幫你含

唔係呀
呢幾日陪人嘛

唔關事架wor

唔陪我

依家上到u?
聽人話讀assohole啲人好功利

讀完asshole再讀u幾好呀

又係一個偽毒

岩岩分手

唔係呀 朋友咋

唔想搵 冇人頂得順我

唔揾下又點知冇呢

恭喜曬
好好享受讀大學既時光
想做數學家?

搵過，但驚害到人 卻步了
覺得自己太差 唔夠任何人好

係 但自問冇咁嘅料
以目前嘅Major黎睇我應該係做IT狗

所以希望可以將我數學嘅能力用落IT入面幫自己搵到錢，比好嘅生活屋企先 然後再自己追夢

好似關事
做咩分手呀

我都唔係直入大學既人！
但大學暫時都係人生最開心既時間！
好羨慕啲咁有人生目標既人 加油！！！

我A0

我35(a0)

29 A0 say hi
準備轉職魔法師

無人叫你一嘢啪百幾二百粒嘅

揀啲低卡食品

唔信禾

28 A0
乜原來呢度咁多準魔法師

我都25歲

拒絕有好多原因

分手係共識黎 一段關係淡左

94屬狗懶年

同年

你好似好大壓力咁
屋企既寄託係你度

但我冇咩心機 繼續努力呢 份人太易唔開心喇唉

終於收工

我都成日咁覺得 唔緊要架你仲有自己
你自己唔會害自己架嘛

樓主假
我真

唉屌

雪叔做咩

我呢？

想做

加油呀

收我

冇你tg

已成大魔法師

快啲離開個個鬼地方

求下你收我

我會

你睇唔到？

多謝你呀

佢地

啊 我明之前試過

拒絕都係因為無feel

我冇錢冇女

又係臨收工先勁多嘢堆埋黎

睇唔到

但我食辣

LM

頹

攬

嘩同我依家一樣

好慘

失望

試詳述之

襯埋奶綠冇咁辣

Yo bro

比我

陪你

有冇掛住埋我

又撚狗

我想講呢啲關心係真係好有用，多謝你

聽日15號喇！

食左飯未

14ar

冇14號架2月

+1

Diu

攝夠未啊。。。

連登有愛
本po有美

你會心動

下冇囉

所以唔洗自卑

我呢個星期都無搵過佢
好似係理性上覺得唔應該再搵佢 但感性上好想搵
結果嬲左自己

Exact7ly 明明就唔係想同佢做朋友 係咪叫唔甘心

1001